木鎷紫柃唔該入一入嚟

劉星遙可唔可以出書

推到你見到

譚仔個篇真係好好睇

同意，雖然個人鍾意劉星遙多啲

譚仔 無敵 星遙都好正

星遙呀

出現了！
劉星遙可唔可以出書呀
我最少買10本

等到頸都長

支持

高汁

流星少女

如果出書我一定會買

Btw 天使個故幾時再出 我仲等緊

推

等左天使故好耐 但仲未出故